有冇手足好似我咁，未落波就返到公司standby

精精神神，唔洗迫車

Bot

On9

白痴

唔到最後一刻都唔到

你冇責任心？

好on9咩？

師兄到左？

港鐵真係好好，8號波都開車，照料全香港人既福祉

我係屋企照顧你老婆，你返工努力

食緊早餐

仆街，之前block 左樓主

陳日係公司訓

早d出門啦大家，好撚迫陣間

咁高汁都block師兄玩開一言堂？

我老婆都要返工

生產力強大

我朝早照返 公司好需要我

Ching做邊行？紀律部隊？

公司升職 你唔會有份 比人炒你會係第一個

今日lunch 食咩

當我知道有可能打風影響我返工
我就會係公司訓

就係你呢啲仆街做壞規距

係，我做hrmark哂今日d人返工打卡時間